開心速遞 （252）廢老根

cr: KFCCoffee

故事線集數list

Lm

仲要夾個點心車

妹豬條根

咁就袋2000蚊

標題終於冇賓穎啦

痴線 啲對白好淫賤

$2000

根哥好慘咁

屎根

安壯

2000 easy

又壞

又除錢

妹豬好醒

２０００

扮咩為街坊,為2000蚊

調呀~

調啦

妹豬醒到

真係壞嘅

真係壞

2000蚊

個制壞

調呀喂

食屎妹豬真係好正

反la

今集係咪因爲kalok幫罪大賣過廣告所以有置入

開始反cup

廢物

2000
仲好賺過群姐

咁就摧毀一個男人嘅自尊

盡訴心中情

做咩話老婆呀00

廢柴

大反cup

妹豬好識掠水，同群姐有得揮

唔要阿壯 我要00

原來係豬00陰鳩根叔，累人累物

好大力呀

掟完先

反cup了

打情罵俏姐

搞錯左啦 仲廢老根

成家人仆街

擲橙cls

粉紅色狗

真係有粉紅色狗仔

痴線

粉紅色衫嘅狗

嘥咗2000蚊

根叔反cup

頂~粉紅色衫

安凌想玩3p

屌你狗cam

同細路賽車

志明橋

霸哂成條...

車神

廢老根同啲細路幾frd

恰細佬

個野壞左

根叔唔敢揸真車 要揸遙控車

係天橋玩遙控賽車

比細路恰

呃薯片

模型車睇落又好好玩咁賭薯片

根叔好慘

根叔呃細路零食

搵集叫群姐同妹豬爭生意啦

賭薯片

同邊個

妹豬幾時去呵返根哥

細路仔啲薯片都唔放過，廢老根

壯

熊家當根叔狗咁撚

原來最大嘅心結係因為陳師奶

不如合作啦

遲早都有日要還架啦...
而家還咪算
遲d還又嘈

咁就哂咗2000蚊

期待預告中

你地唔好話班細路想恰癈老
心諗食硬

熊家式on9誤會

壯係一定零？

熊家日常

家用

屈家用

根叔又計劃通

好想睇妹豬vs群姐
邊個秘撈搵得多d

呃到多啲家用

講到家用即刻笑哂

咁就呃到加家用

開心晒

又呃家用

阿水恐成最大輸家

講家用就笑啦

個個都話阿蟹

根叔最後大贏家

個個都推曬落阿水度

水水無錢喇

錢真係最開心

緊係我地產之花

廢老根講到家用即刻笑返

二千蚊白洗
陳師奶賺左，又有根叔比佢

根哥 根哥 根哥 根哥 根哥

大小姐出手

阿龔有啊嘛

係

做中間果個

你個名

根叔一定好快應承

咁快改名

Kcy

聽晚kcy

Terry

歌名: 在心中
作曲: 張家誠

黑化Terry
Kcy

私通

除左水水成堆廢人

terry咁對kcy

terry宜家連kc都脅迫

kc rip
打暈佢等佢變番蠢

good

暗黑Terry

天才Terry仲發現左外戚聯盟

Terry啲奸人演技比起之前自然咗

連kc都唔放過

有無人睇過龍應台果篇繳械?

今集愛回家令我諗起呢篇文
其實我都無睇過,只係聽蕭生講過

冇咗行

Terry 又黎料

賓穎不再

Terry 唔係一早知咩

一早知

暗黑龍力王有霸氣d

啲歌詞都在心中

因為之前真係做戲
而家真係奸

佢應該不嬲知
不過嗰時冇威脅 唔識利用佢哋

後面張相係咪頭兩集
好耐冇見熊樹仁呢個頹look

好唔鍾意黑化terry都係以前個Terry QQ

好似琴日已經係

3E畢業

Terry幾時先俾返蠢

似3e畢業禮？會唔會係3e bachelor時候影

好耐都冇試過見到標題咁短

想佢變醒但唔想變奸

回歸原始

已經唔需要

我指比起之前552 556
嗰時啱啱開始變奸未掌握好點演
而家好似好咗啲

3e 上台攞獎

睇個look係第一集，若水用大戲做鈴聲

me

不過見到咁短標題都真係幾唔慣
平時圓點有2行一定係開心速遞

雖然Terry咁奸真係唔係幾討好
但宜家奸Terry每次出場都好有壓迫感
同埋佢應該係開心速遞第一個完全冇cls feel嘅奸角
Jenny 池富係cls嘅奸角 Terry完全係Boss feel

種壓迫感勁過一開頭嘅大小姐同Jenny

kcy表示好撚後悔

我覺得佢真係好比到果種感覺對手
等佢地知Terry 唔係簡單嘅人
做錯一步都可以整死你

對手D戲都好 比到呢個感覺我地

其實就算Terry唔知有外戚聯盟，依家情況係Terry 1個獨大，Jenny 同大小姐都失左勢，Kcy同Peter 對無咩必要再係佢地面前做小丑扮d大龍鳳。外戚聯盟ge意義都已經減退左，Icy同Peter 始終都要考慮下長遠點應付Terry，係選擇歸順，中立定係繼續撐二房。

咁撐大房又唔代表要盲撐terry嘅

我覺得而家嘅Terry 可能會令人倒戈
即管睇下

呢個時候ge Terry 恃勢凌人，已經將自己變做一個孤家寡人，無人會真心服佢ka la，不過誰大誰惡誰正確，KC, 大小姐就算對Terry不滿，表面上都係要對佢順從ka la。

黑化Terry 出得好密下

因為一有接龍嘅戲就一定會關Terry 事咁滯

我覺得大小姐同KC似要terry威脅到佢地 或 傷害到身邊人
先會反terry
terry之前先想害到綠帽max坐監
大小姐已經同佢思想上有衝突
只係爭在冇下文 先至冇左件事
KC就要睇下聽日terry點樣對icy先知 KC對黑化terry條底線可以去到邊

就咁睇Terry聽日都係先用離間計分化Peter, Icy, 再用icy 私通Kc ge錄音威逼Icy歸順佢。之後就睇下Kcy係咪患難見真情la 今集應該會講清楚Icy係KC心中ge份量，會唔會為佢反抗Terry

應該係第一集嘅，心如拎咗大閆生嘅研究生奬學金。

呢集講心如成好毒, 唔敢講嘢, 小巴有落唔敢嗌...
拎奬學金要上台致詞佢好淆，最好藥水幫手，終於上台多謝阿爸。二叔就係啱啱外國返嚟。

由細到大未買過呢隻搖控手制既搖控車
事關呢隻手制既車好快, 好玩但好鬼貴

cr
全部龍家得鐘仔一個出鏡

阿壯全名唔係叫艾頓壯咩
點解仲係得一粒字

琴日仲係全名

一開波結婚然後唔結

大小姐話想揀曹總做老公

G持曹總bb 同Linda bb 再續前緣
#同樣熱愛素顏寫真集

甄詠珊融入《愛回家》 嫌同劉丹唔夠喉

藝人甄詠珊最近參與無綫劇《愛．回家之開心速遞》，對於融入這大家庭，她說：「可以同根叔劉丹拍戲好開心，最初劇情講我同根叔有啲尷尬位，我仲驚死啦，尷尬完之後可能會冇咗，點知劇情又再寫我番出嚟，真係好感恩，希望我呢個高小姐咁感性角色可以長做長有，觀眾會鍾意。」

你可唔可以做我女朋友呀

雖然呢集已經過左好耐
但望住張gif 我仍然打左個冷震

屌 幾時睇翻都覺得好撚老尷

呢幕算唔算電視劇史上最尷場面

愛回家關家姐

個gif有聲

kc terry一齊踩入降魔的2.0

估一個字

個標題短咗咁多搞到我都搵咗一輪先搵到嚟,
不過係好事嚟嘅

大家都有被虐傾向

雖然好尷尬但每次睇都會笑

發覺呢幾集00share佢啲法律知識. 嚡，00讀返law啦

啱啱先發現原來之前個中醫師已經出現過

話說愛回家宇宙真係好多創意公司
夢資源中心 黃綠中醫館 黑暗餐廳
同埋道德訓練營 可能下次到黑暗餐廳贊助道德訓練營係漆黑之中感受德哥哥

之前蓮輝都好似有客串

到依家都係未有街坊估到迷底

大小姐有 輝輝只係拍極道 冇份拍降魔的2.0

讀law minor攝影！

跳躍生命線大結局

Ben sir 同妹豬係小學做過同事

調轉讀攝影minor law

凌凌戴眼鏡？

曹總發現linda一直對佢關懷備至
好明白佢既感情需要
認為linda先係佢既真命天女

正正常常睇《流行都市》

咁啱今日有大小姐

凌凌真係好靚仔！！！！！

終於返黎啦？

點解好似唔同左樣咁

Mandy肥左？

有龍璟風?

唔帶眼鏡好睇啲

佢哋同風少一直好friend,
次次生日飯局都預埋佢

真.回歸 定路過咋
唔好比假希望

角度問題啩

其實都唔係第一次啦
Jan姐應該咁岩路過姐
同埋佢個look唔似拍開心速遞

廢老唔死無用

覺得佢正式回歸應該會講到明?

路過
係"大茶園" look

睇咗開心速遞唔知點解好迷林凱恩
呢條片全程影住佢

凌凌的確係幾完美下
除左唱歌

眼鏡look00好靚仔

自殺回覆

雖然依然咁靚仔
但係麥提沙副黑框正啲

Bonnie企係3e隔離 3e靚好多

其實真心講
我覺得嗰日Helen都靚過佢

定譚何容儀都靚過佢？
風韻猶存

開心速遞個片頭同八時入席個首主題曲幾夾
youtube有人剪左

有無link?

吳若希果首？

呢個？
我比較鍾意欣宜嗰首

係呢個

八時入席果首叫完美的生活 吳若希唱

上面果首係元祖愛回家主題曲黎

三輯都有

準備

開波
Kcy

開波

叮叮叮~

無歌

叮叮叮

愛回家啲曲風其實都大同小異
好難唔夾
如果有新主題曲希望可以好似卡拉屋企咁

Terry vs Kcy

純音樂好好聽

一起飛蹤

心上的位置

變咗賓穎輓歌

一起飛縱

油林林菜館

好綠

又綠衫

尤林林

尤林林菜館

做乜咁霉

心上的位置
伍佩儀編劇

佢哋兩公婆又係綠色衫

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍
手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種

日日聽到純音樂就好好笑

一定有綠色

而家jenny成日著呢件

好折墮

油淋淋菜館

自己又on擺個電話係台面

仲未搵到人唱？

點會嚟呢度食飯

ICY好靚

衫 牆 都係綠色

icy

連間餐廳都係綠色

Jenny 西面好正

terry冼kc冼icy

Terry實比屎佢地踩

terry冼鳩kc

Kc

油淋淋

又洗佢？

terry 係咪特登跣 kc

好大個香香

比terry撚

Terry跣kcy

Jesus

跪出元朗

擺明啦
好衰
枉KC對佢咁好

兩位

跪返出元朗

peter又炒輸咗

紋

成日都要補倉

食屎啦死肥婆

湯仁財務

真係跪

terry扮醒 d戲真係關家姐
唔敢睇

Icy

痴線Icy為左份工

icy好傷

鯉魚門

個死肥婆好變態

Icy對腳

鯉魚門食海鮮

Terry咁賤真係睇唔過眼

鯉魚

去鯉魚門

鯉魚門點只食海鮮

鯉魚門？

食鮑魚

icy好慘

安心又係去食seafood?

去鯉魚門食海鮮

鯉魚門係咁啱定咩

海鮮=臭鮑

食賓妹

成版鯉魚門

好奸

唔知係咪搭的士去呢

Terry唔好咁啦
以前善良溫柔嘅你快啲番嚟啦

terry

離間計

Kc幾時同二房結盟

唔好搞icy

terry咁對kc

其實Terry咁講都岩

哩個terry真係好奸

臥底

KC實好傷心

傻仔peter仲問

Terry 愈做愈奸，無晒膠味

二房仲有冇得反擊

都係傻傻地既terry好睇d

勁

做臥底

佢d戲好d既其實好睇
但真係完全唔識做戲

但真係好似做戲

真係好奸

peter

Terry 高招

terry咁樣真係好衰

Terry好憎二房

JNC mp3 幾多年前古董

佢地背叛得二房
之後就會背叛你架咋Terry

Terry啲戲好屎下 做返傻既仲好

公開peter都死

kc 護花失敗

Terry變左奸人堅

同笑著喊著我若有夢你定起鬨 一起飛縱

懷念了

最撚憎d女人扮撚曬野

kc

奸咗嘅terry好悶

二房啲廢柴

KC

Terry而家真係夠哂仆街

幾時到你出聲

訓左

KC冇哂同情心 完全唔識體諒人了

Terry佢奸得黎好on9，但真係奸
Kcy

其實Peter係邊個親戚

係咪要踢佢落車

同我落車

希望以後terry都咁醒

踢佢落車

kc想保icy

好賤

趕KC落車

Terry幾時可以做返傻仔

好衰啊

Terry奸得黎帶傻氣

痴線講中

黑化得好緊要

巴士站呢

Terry好型

KC咁錫你 對你咁好
Terry你點解要咁做呀

太賤 要反terry

巴士站都冇

agger 平時好鍾意睇佢鳩下鳩下

Terry幾時變返on9

KC對佢咁好好心痛

連自己屋企人都呃

除衫

做乜撚

嘩

飲左咩酒

玩到裸跑

祼跑

terry 奸得滯，太mean 啦
我都係鍾意以前on99 嘅terry 多啲

做乜撚野

就算KC死咗
Terry都唔會內疚

kc裸跑

JM9

都未除曬就叫裸跑

咩事

裸跑

Jm9

希望編劇可以寫Terry做個善良嘅聰明仔啦

KC裸跑

Jenny

好撚憎terry

幾時醒=奸

佢懶音 咬字都唔洗講
長少少既對白都lur lur下 鼻音極重

中學生舞台劇表情先係問題

做番百痴其實無問題
佢同阿叻一樣 做某一type角色係天才級
一脫離就好關家姐

其實icy都想睇kc裸跑

黑暗龍力王

tvb捉到鹿唔識脫角
terry變醒唔代表要變奸
同埋可以話佢電完之後shortshort地，一時醒一時蠢，應該會好笑啲
依家得個奸字，仲要對舅父同家姐都咁衰，睇到有啲唔舒服

新年利是喼事件

無睇一輪
點解kc 而家同terry 反左面既？

兩日出現差館

找數姐

黑化

開心速遞每個男角色都要賣肉

嫌棄

冇架啦冇架啦 威龍秘密網肯定唱通街

好似係大龍生d表弟喎

做咩唔係大小姐保釋佢

仲奸過大龍生

編劇死全家啦

一個場景兩集用

kcy

公司冇人未出醜過

Terry 搞邊個都得
搞KC 就真係好sad
話晒KC 帶住你上位

我想要返以前terry 了

好合拍

不在場証明

呢條 感情線 唔錯

被Terry 派去哈爾濱出trip

有用咩

冇出入紀錄㗎咩

6秒

好撚醒啊你

以前傻更更好得意

好彩只係三更 仲有兩更可以做嘢

冇睇一集就miss咗
唔該

遲早眾叛親離

岑其實幾正

係咪得我一個覺得icy姐姐好正

terry變醒變奸不擇手段 而kc仲有良心

所以有拗撬

唔只 最少兩個
因為仲有我

其實幾好啊
奸terry令到好多條線都易行咗好多

編劇應該真係有心令terry變大boss

Terry變身個集無睇到，有無巴打講講
淨係知早排佢家姐用耳機操控佢

已經開始

我都覺得佢好正

Terry 聰明左
但點解性格變左
唔合理

又綠又鯉魚門又拍片癲傳

不過都估到冇理由係啱啱拍，真係屎忽撞棍咁好彩可以用黎抽水

個cctv都壞撚埋一份

第二張反差萌

應該鋪緊路幾時變返蠢既
係人都知蠢既terry先受歡迎
擺幾集變醒/變奸畀大家過下癮姐

越聰明既人越睇唔起蠢過佢既人

點解無lala 變醒既？
都係鐘意佢IT 狗個look

一個月前岑杏賢upload過差館果幕上ig

Terry咁樣令人反感
完全不留情臉
只顧利益
仲無情過大龍生

奸嘅terry係人格有問題喎 對家姐舅父完全反轉豬肚編劇唔好寫到佢咁衰啦

On撚9，擺明特登拍

支持大小姐搵埋mandy返黎奪權

袁偉豪條on9

以前嘅terry見到人咁奸會即刻打俾舅父求救
估唔到而家佢反而變奸而且玩鳩舅父

terry權慾薰心

上次任何水又係咁啱撞到

搵黃綠醫生做電療變醒點知因為意外真係電到醒咗

佢睇到中醫宣傳單張話可以變聰明，走左去試，成堆針針住個頭通電，醒左之後work ge，變到好醒仲識得同番個醫生講價

有無人同我一樣覺得奸狗TERRY個角色太OVER

變聰明都唔合理架啦
sit con唔駛咁認真

kc裸跑
心痛鐵面陳咁夜巡樓

連登傻仔，無人知咩叫補拍？就算呢集一早拍左，都可以補加鏡頭對白，反正日日都拍緊

點解要加姐姐

工業同三子

接龍4子

喺各大討論區瘋傳，仲要一眼認得出

鐵面陳

阿龔埋花生三友堆

阿龔個樣

風流四子

成班八公

開會

Peter都幫手

鐵面陳係有力證人

查下拍卡紀錄咪知囉

鐵面陳都呃到 勁

佢乜都知

籮有相同

蘿有相同

Kc icy

唔怪得你而家做保安
而唔係亀

小娟今次老貓燒鬚

terry會唔會踢爆

以身相許

肉償

高層唔記得拍好平常啫

冇咗你唔知點算

花生四友

肉償都得

kcy舖到線就好

因為以前沈卓盈有個角色叫icy姐姐掛

Kcy如果真係一齊都幾慘，根本無可能公開

kcy短訊傳情

icy 都幾正

icy 同 kc 將會有路

咁樣賣廣告會唔會無恥咗啲

今次冇咗妳我都唔知點算
好sweet呀

你以為

會唔會諗多咗

x2

用kc單野 威脅 icy

估唔到小娟都咁八卦

好甜呀

甜到漏

餵食

Icy笑得好甜呀好可愛

熱

甜到

面紅

Terry實會玩鳩佢地

icy 笑得好甜

零食廣告

icy順眼同gfable過張寶X啦

好sweet

Kc真係冇自覺

胭脂好假

無孔不入

以身相許啦

dating

塊面好紅

好想屌 岑杏

好樣過佢啦

icy真係正過個月亮人好多

少女心

好有cp感

新couple

差咁遠咩

好甜

20 年

20年

原來相差廿年

534個bgm

依啲就無乜所謂啦

kc好耐都冇約過女仔食飯

Terry唔好拆散佢地

廿年

岑杏賢完勝張寶兒

Icy: 鍾意

差廿年

KC 認老

成熟嘅叔叔

相差20年

又咁啱相差廿年？

差20年
諗起安心差21年

走啦龜縮明

亀縮仲未收既...

龜縮明算9數啦你

龜縮明

龜縮明彈開啦

218 00000同南亞妹

龜縮

龜縮明收皮了

老餅嘢

陳皮

我就係鍾意食老餅

又檸檬

龜縮明上次玩完人而家追返人
抵佢做死一世兵

icy鐘意食老餅...嘢

icy嗒晒糖

就係鐘意食呢啲老餅嘢

係咪51 vs 30

兩選一
Icy 定 Helen?

兵仔好慘

咁快做到呢度

老鼠安同賓穎都係差廿年

食老餅，咁快抽水？

龜縮明好似細過icy咁多

Peter都有感情線

咩人咁豪

icy會唔會get錯

幾正😍

鐘意左jenny
Kcy

沉船

呢d偷聽 100%有誤會

加分加分

Peter都有人鐘意

擺明get錯咗

唔通係群姐

自爆

係邊個借錢俾Peter

今集係咪尋日拍架

gfable要icy
賢妻要Helen

我喜歡嘅女人

喜歡嘅女人

邊個會鍾意Peter呀又炒股又牆頭草

打比helen先

又ff

Peter實通天話係KC

今集真係好應境

沈船

兩個都

個牛雜仔！！！

唉 好似上次rebecca咁

竟然係咁

agger

FF

大小姐掛

ff

娟姐

係咪打畀Helen

佢第一時間諗起icy

係咪打比helen唔通

喜歡既女人

Sweet

娟姐咁有米

發姣icy

係咪打唔到先打俾icy咋

2條友輪流

清潔部都溝
有前途

呢個唔係重點

屌
咁都拉得埋

應該是Helen ，打唔通先Icy

真係icy

Peter x 娟姐?

新組合

其實娟姐出過場未

娟姐想採陽補陰

咁樣算唔算係背叛群姐

冇可能

我都覺

娟姐同peter

Kc都鍾意
Icy真係鍾意左kc

衰妹

當佢妹妹

囍

Helen

Icy是咪要受傷了

個囍字

Icy 主動出擊

大包

Helen 呢？

Icy主動出擊都唔要

群姐 vs 娟姐

邊個會做娟姐

Icy越睇越正

老餅野其實都幾好食

反cup係打俾Helen先

算啦 kc

擺明打咗比helen先

雞球大包同雞紮

一對父女

舊點心先抵食

出過 之前大小姐仲送補品畀佢叫佢抖下先番

ICY會唔會擺大頭佛

Icy好可愛

睇嚟會反 cup

有人會受傷

以前明明KC鍾意啲後生女

icy準備食檸檬

影射緊老鼠安?

仲係一對tim呀

helen

ICY

伊莎貝拉群

KC 明明以前好chill好中意扮後生

明明上次群姐話娟姐大過自己 今集娟姐冇啦啦變咗50歲

用Helen反cup

佢之前不嬲食開後生㗎喎

sosad

快啲搭的士啦

kc都係一條心

又虐心速遞

咁樣講icy會好傷心

慘

唔好呀

果晚係唔係Helen 冇理佢?所以先打比Icy

屌

主動解釋

kc好長情
icy

對Helen係真愛

岑杏賢唔靚
但好順眼賢淑
喪笑張

hurt 完一個又一個

原來仲未放低Helen

準備食檸檬

屌你老母老女人

咁撚樣都得

原本果個就係娟姐

茶樓有牛扒飯

同helen又真係襯啲

好有氣質

icy正咁撚多
kc戇鳩

心碎了

又kc helen

一啖沙糖一啖屎

好痛呀icy

原來你仲鍾意helen

屌你老母又Helen

Icy
忽然有啲同情Icy

Icy好有氣質

唔好揀helen啦

icy冇了

icy要做兵

icy好女仔

鼓勵意中人追意中人

個個炒晒車

Icy#cry#

其實icy都幾慘
中意既人唔中意佢
又成日活係二房壓力下，事業愛情都冇。

打錯

Kc Helen講到悶啦 轉人啦

好hurt

原來你鍾意HELEN

Icy馬上又加晒分

Icy好慘

話說Terpe露過肉未

連續兩晚出警署景

又係條老女人

唔好

好心佢就擺低啦

離離合合好多次

Kc長情撚

收手啦仲helen

排第二

做後備

好慘

當icy係水泡

呆咪再kc helen啦

Icy變水泡

ICY好女仔

咁KC就唔好餵Icy食野令人誤會啦

今集都有群姐

單手打字好勁

但其實你肯畀icy睇到你咁柒都咩啦

好sad

世界上最遙遠的距離，是我就站在你面前 你卻不知道我愛你

有無反cup

好慘呀

愈望愈靚

好虐心

咁快拆散佢地

掉個角度
都諗起自己電話丫...
雖然排第2

平時做開

仲有反cup？

群姐

女兵？

icy係咪即係放棄咗

岑杏賢越望越順眼

檸檬王

岩呀咪出去飲

群姐仲正過老女人

唔好啦

醉左又打比人

icy你忍心咩

Icy鳩打

icy 嬲左kc

會唔會都忍唔住搵佢？

屌你咪去搵佢啦

同icy扑野未

其實KC最愛嘅係Terry

已到

佢又知佢喺度嘅

咁都知邊間bar
心靈相通

接受佢啦，icy

朋友卡

Icy幾正

Icy當娟姐

又娟姐

結果都去咗

娟姐=icy

掉轉把聲

袁萎豪走寶啦

繼美麗後第二個守護女神

好襯兩個

你地係咪已經唔記得helen 為左kc放棄100億

好傲嬌

認錯 icy係娟姐

去爆房啦

當初Helen同KC都係因為KC飲醉酒開始

咀佢

扑icy 未呀

搭的士去鰂魚涌啦

佢地唔會上床呀

越嚟越想知邊個係娟姐

Icy 做兵 Firm!

嘴佢

做女兵

KC真係好衰

等陣helen又出黎

吓

會唔會搭的士去鯉魚門

以為爆房

咁就完咗

做乜鳩

Friend zone手勢

依條線又幾過癮喎

我老豆都成日講 天上雷公 地下舅公

鯉魚門啦

扮醉溝女

icy做戲好好睇
好自然唔似做緊戲
對眼好電
個樣又順眼 又有氣質

Kcy線咁就完咗

完得咁突然

不如大家都醉,又做錯事,成人之美ok?

其實KC係鐘意Terry

搭的士未？

Peter: 我地送Icy返去先

Kcy好正
唔好拆佢哋啦

係咪馬明揸果架

終於有大家姐啦

潮生

完得咁奇怪

做雞咁

啲衫咩事

啲衫

終於有潮善

下集

唔好拆KCY啦

去飲

潮善

亞視鵬咁

鴨王

大家姐